有感覺得打工仔好慘

永遠做得好客人都唔會主動向公司讚你（應該話少之有少，最多都係兜口兜面讚下你咁。

但係一有少少唔滿意就好少會當面同你講，反而靜雞雞走去投訴

最後係老細面前，你只係一個會收到投訴既垃圾員工